﻿division_template = {
	name = "Batallón de las Fuerzas Especiales"

	regiments = {
		Special_Forces = { x = 0 y = 0 }
	}


	priority = 2
}

division_template = {
	name = "Brigada de Infantería"

	regiments = {
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
	}

	support = {
		L_Engi_Comp = { x = 0 y = 0 }
		Arty_Battery = { x = 0 y = 1 }
	}
}

division_template = {
	name = "Regimiento de Caballería Mecanizado"

	regiments = {
		Mech_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		L_arm_Bat = { x = 0 y = 1 }
	}


}
units = {
	division = {
		name = "1 Brigada de Infantería"
		location = 12823	#San Salvador
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "2 Brigada de Infantería"
		location = 12823	#Santa Ana
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "3 Brigada de Infantería"
		location = 12823	#Santa Ana
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "4 Brigada de Infantería"
		location = 12823	#Santa Ana
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "5 Brigada de Infantería"
		location = 12823	#Santa Ana
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "6 Brigada de Infantería"
		location = 13093	#Santa Ana
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Special Forces"
		location = 13093	#Santa Ana
		division_template = "Batallón de las Fuerzas Especiales"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Mechanized Cavalry"
		location = 13093	#Santa Ana
		division_template = "Regimiento de Caballería Mecanizado"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

}
instant_effect = {

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = command_control_equipment
		amount = 350
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons			#HK33
		amount = 500
		producer = GER
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons1		#M16
		amount = 500
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons1		#FN FNC
		amount = 500
		producer = BEL
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons			#Type 65
		amount = 500
		producer = CHI
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons1		#IMI Galil
		amount = 500
		producer = ISR
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons4			#M4
		amount = 1000
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0		#Panhard AML
		#version_name = "Panhard AML"
		amount = 10
		producer = FRA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_2		#Humvee
		amount = 700
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_0		#M37B1 Cashuat
		amount = 40
		producer = ELS
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_1			#UR-416
		#version_name = "Henschel UR-416"
		amount = 8
		producer = GER
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0			#M102
		amount = 36
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0			#M101
		#version_name = "M101"
		amount = 24
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0			#OTO Melara Mod 56
		amount = 18
		producer = ITA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = L_Strike_fighter1			#A-37
		amount = 9
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1			#UH-1
		amount = 33
		producer = USA
	}

}
